中年人的文宣需要

我係接近四章嘅和理非。想講，連登、TG，技術上我識用，但速度上已經跟唔到。（我認老）
我明呢場運動乜都要be water，速度嘅其中之一。但有冇啲「慢」番少少嘅方法，例如多用番airdrop（好似運動初期），多用ig？幫我（我估仲有唔少有心中年）盡量跟貼年輕人得唔得？

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇